香港人今次唔好再善良喇

香港人今次唔好再善良喇， 要話畀嗰班染碌知呢度係香港，唔撚係佢話點就點。

推